小弟麗晶居民，希望各位能聽小弟一席話

我係一個麗晶居民，我喺度並唔係打算講瑞安有幾咁仆街

我喺度想講兩樣嘢 :
一 麗晶問題所在
二 麗晶最新進展

一 麗晶問題所在

其實事源係因為有一個著住保安制服嘅肥閪企喺惠康門口

唔畀著住黑色衫嘅人進入麗晶嘅 * 公共地方 * ， 如果係住戶嘅話，要出示住戶證，
而住戶證一戶只有一張，再加埋平時冇人會帶出街 ，畀居民屌柒佢之後，最後敗走， 居民入到去之後，發現所有密碼改曬，要用鎖匙或匙卡進入，有家歸不得

咁個個當然嬲到核爆，跟住就去左圍業管處， 要求比解釋，過程就唔多講啦，總之瑞安啲人就成隻龜咁樣，匿埋喺個殼度唔肯出嚟回應，最後詐死叫救護送佢哋入醫院，之後改返舊密碼，跟住發生咩事大家都知

其實最主要嘅問題係瑞安D人全部A字膊，個個上推下，下推上

個肥閪話佢係收到上頭Order，唔關佢事，無需道歉 ，但係最大嗰個又話佢冇做過呢個Order

二 麗晶最新進展
今日班街坊繼續圍管業處，最後得出咗個共識 :
8月28日 ( 星期三 ) 喺麗晶花園羽毛球場有一個「資訊交流會」 ，但係冇法律效力， 純粹係畀嗰D冇落去 OR 唔得閒睇Live嘅居民知道發生咩事

希望越多傳媒越好

P牌仔推唔，各位巴絲幫手推

推

push

星期3幾點開始?

幫手推

Ok推一推

唔比人返屋企咁on9

尋晚屌到3點幾
今朝7點屌到晏就
剩係答應開個無法律效力既會?
當前情況下搵到邊個開閂放警有黎先?有無睇CCTV?(係咪死肥婆?
密碼搞掂未?黑衫入得未?
有無諗過成立法團?
有心人上

星期三要返工
想問琴晚潘進源 畢東尼去左邊

畢東尼呢？

8月28日星期三晚上八點半 ( 2030 ) 開始

再圍佢啦屌

支持你地爭取基本權利

圍佢先啦果日

佢話：

抱歉東尼不在香港， 未能昨日親自處理問題， 有幸得譚文豪立法會議員即時協助處理問題。

東尼今日稍後時間， 將會發放錄影片段， 親自向各位街坊道歉， 及說明日内跟進工作。🙇🏾🙏🏾

唔見，定係見佢啲黨友

加油

有家歸不得 公眾地方又唔放人入黎
我屌啦 唔通冇住戶證就唔係居民咩
人就唔放得入黎 班狗用埋胡椒噴霧就得
平時啲保安淨係識得坐同訓 有事就全部唔見哂
我俾管理費你地做乜？

點解一戶只有一張住戶證？
on鳩？

就第一點，雖然搞密碼一定唔係低級，但肥西串串，抄!
抄人，低成本，高層一定配合。
再續，睇下想唔想換管理公司。

佢哋請啲人個個都係炒散

推，呢個真係要攪！

Tui

樓主你地得閒望下1823專員個po
Check 下盤數，每個細項研究下
睇下公契果d
玩殘間物管，同埋睇下有無陰d陰d 陰左你地d錢

用大餅，十蚊廿蚊交管理費。
同其他保安講，因為肥姐原故，今年全體唔派利是。
事無大小都煩下保安。

上次頌明業主會開完都係得個桔
同埋業主要有共識就係要開個緊急業主大會
睇吓會唔會解散業主立法法團再重新組織一個新嘅

如果老人家係業主嘅一定要搵後生陪佢哋去
老人家問啲問題唔夠入肉同好多時都唔明講乜就無心機聽

理9佢，無理由要自己督眼督鼻。
話時話，你嗰到d保安成日都唔同人？

推 頂佢地個肺

五大訴求，缺一不可！

星期三有冇問答環節？

佢分開兩批人，一批坐大廈嘅，佢哋自己請 ;
屋苑巡邏、商場全部都係炒散

應該會有

潘進源
呢條仆街 去撚左邊??

無都搞到佢有，集合下街坊問題

你今晚三點落去影個保安訓覺啦

咁都正常d

啱！睇下佢地到時點兜

會唔會圍多次其實？

有次我10點返去，夜更嗰個已經訓到流哂口水

推！

圍就分小組，馬拉松式，街坊無咁攰

化左灰都認得

唔記得講，星期五有業委會例會

訓覺好似要釘牌！？未fc

幾點
係咪要出住戶證

一定嚟

點分批？不如開返個group？

而家未知幾點，不過應該唔使住戶證
未FC

麗晶本身有公海Group

推俾記者

想入

幫你推
我屋苑都未必 葉主立案法團，明白你地既苦況，希望緊11月 區選踢撚走個 假獨立廢物 選個有用既幫手

721

驅除梁粉，復我香港

光復麗晶！

Sorry 我無tg，又唔係麗晶友，係住另一個居屋。
不過見到呢d case 好火滾，自己屋企一定要保護到，先可以做其他野。
有咩，可上來請教，高手在連登。

分批，都係你地自己友夾，唔一定24hr，總之搞到你地有滿意答案為止。

推到全港物管收皮

佢有派議員助理過尼，黨友譚文豪喺當晚有過尼食左椒

一定要推 唔比人返屋企都痴撚線 著黑衫就係罪？

推 邊有可能咁戇鳩唔俾返屋企

以前都住過 估唔到變成咁

炒唔到班仆街？

投訴極都仲喺到

幫推

p

其實一戶有兩張住戶證

業委會同瑞安扯貓尾

9月開始塞機場

炒唔到，因為佢地同現時既業委會好熟
面業委會主席係建制派前議員潘進源
委員會入面都好多潘進源既手下
瑞安、物管、業委大家私相授受圍威喂
依兩日我都係前面鬧到好燥，個個都話唔係香港，個個都話自己放緊假乜都唔知

幫手一推

推
推
推

麗晶花園羽毛球場唔係私人地方咩

所有會你地都可以去 可以例席 可以提問
可以錄影錄音
其他基本權力 要翻睇文件 重選委員
解顧管理公司呢d大家識做
最好睇返晒呢兩三年收支賬睇下有咩數唔岩

想問知唔知比狗拉個幾位街坊點

吊七垃圾物管
全力支持
加油

PUSH

星期三全世界同我落去球場

抵俾人叫曱甴，一見到狗就揾窿捐，見到真勇武俾你班真曱甴害撚死真係心嗡

咁可以炒班仆街未姐？換撚左個管理公司佢

即係點

幫推，加油呀！

有法律效力嘅會要最少7日前召會，所以星期三係冇法律效力，而呢個會嘅作用係等業委會收集哂所有業主住户嘅訴求/意見/投訴先，而星期五會有業委嘅定期會議同物管嘅質詢大會

有業委話會向警區查詢點解有防暴入屋苑，會要求佢地派代表出席大會

密碼已改返好，物管話臨時改密碼呢個決定有通知到業委，但今日有落黎同街坊溝通嘅業委都表示完全唔知情(秘書加四個座頭)

有住戶問過業委點開法團，業委有講解，仲提醒大家要有30%業主同意，當中包括住宅、商鋪同車位

亦有住戶問點解麗晶動力可以派一個又唔係區議員、又唔係住戶嘅人參與業委會議 (自己search麗晶動力咩背景)，秘書話係某商鋪嘅業主授權，理論上合法

利申唔熟法團同業委會嘅野，字眼未必啱，以上係今日睇live嘅記憶，可能有錯
今日睇live覺得學到好多野，希望麗晶依個case可以順勢影響到其他屋苑

Push

麗晶巴絲你哋要做好文宣先

612 721 811 825
光復香港

麗晶街坊幫手推

邊有咁on9屋企都唔返得架

麗晶花園物業管理公司瑞安，由「梁粉」羅康瑞擁有，多年來以下三流手段，與業主委員會陰招盡出，縱容上屆落敗的前區議員、民聯建潘進源濫權玩流會，不斷「自動當選」，限制公民黨畢東尼的權力，令他在地區工作寸步難行，希望麗晶人今年區選可以繼續踢走保皇黨。

麗晶衝突時序：
1.瑞安突然停密碼，又被指有保安唔比黑衫街坊入村，引起居民不滿
2. 居民向保安和管業處投訴，趙經理聲稱會出來交待
3. 居民等幾個鐘後趙經理都無出現，居民多次鼓燥
4. 突然有三架警車入村，部份警察持遁牌頭盔，指收到有人報案，最後得悉係管業處報警，屈有居民整爆玻璃
5. 現場居民十分不滿，多次指罵警察
6. 警方離開
7. 管業處職員報稱不適被救護送走
8. 警車又駛進來
9. 現場居民指罵警車
10. 據稱有居民拍打警車，然後一隊警察落車把佢制伏
11. 現場居民十分鼓燥，要求警察放人
12. 現場落起大雨
13. 警方兩次出動防暴隊和胡椒噴霧
14. 有小孩，記者，和譚文豪中招
15 警察舉黃旗

成個保安換柒左佢啦

幫你推

辛苦了手足！一定要殺雞儆猴

觀塘周邊都藍得好緊要

順便罷免埋個業委會啦

［麗晶居民］民間解散立法會初體驗

同你推推佢

推，星期三會去

炒左個肥閪佢先啦

推
唔撚識分莊閒

大力推！！！

推
咁撚柒on9得罪出糧比佢地果個都有

密碼唔係改咗係deactivate咗直頭係無得用

個經理好似話係入房打電話問人
應承會再出來回應
但無 仲要報警
(未fact check)

tui

thanks 巴打

巴打加油

Pish

我身為居民我可以幫你FC

我睇住個經理成隻龜咁匿埋

爆炸頭學生報記者哥哥

但係有無欺騙居民？
話會出返來又唔出？

推。

唔交管理費

推!!!

推到個肥閪仆街tim呀，咁撚串

照之前巴打所講，發起業主們要求查法團數薄，比壓力佢地。